垃圾熱比返個位阿記啦

搞撚到個決賽 鬥廢
利申中立球迷

垃圾阿比番個位狼隊啦
成個歐霸決賽廢到癲
利申: 中國恆大球迷

阿8強都去唔到啦，學人講決賽

阿積士呀屌你

希望下屆決賽有曼聯會好啲

做乜尻

阿妓歐霸輸4-1 喎

阿狗好心咪出聲啦...仲柒唔夠咩...